身邊人點睇抵制黨鐵運動

打爆黨鐵，身邊屋企人/姨媽姑姐/.......支持與否？
請誠實作答

支持
反對

[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？